被捕者心聲

小弟無ac 借朋友個ac黎發表下

各位手足 大家好
我係一位被捕嘅抗爭者 由於真係擔心官司問題啦 唔會透露邊日被捕
我睇到連登話點解無乜比人拉咗會出嚟講傷勢 不人道對待等等
其實有好多到保釋都未正式落charge 亦唔知到最後會落咩charge 個人會好驚 呢個係佢地想製造嘅白色恐怖

好幸運地我所受到嘅傷害比較低同對待都係比較好嘅

其實好多被捕手足會受到好大壓力 家人 朋友 對官司嘅未知數 所有嘅嘢都係對我地造成好大壓力
希望大家可以諒解
香港人 共勉之

光復香港 時代革命

推
[重po]經過812同813我有啲嘢想講

[文宣方向]催淚彈污染食物

警犬亂咁放毒煙，就算落左閘極有機會滲透到食肆內，污染食物同工具，食物未必會銷毀，所有市民都有機會進食有毒物質。

呼籲唔好出去消費以保自身安全

爸打加油

好擔心被補你地嘅情況